国安法？香港歷史台未撚驚過

各位手足，呢度係香港歷史台，我有啲嘢想同你哋講

香港歷史台既然夠膽大言不慚話自己係香港史官，噉就一定會同香港人同行。

既然係香港史官，一言一行都一定會以港人優先，絕對唔會做暴政喉舌，只會做你哋香港人，香港國民嘅喉舌，那怕係入獄，更甚係隕落，我所講嘅都唔會變。

我讀歷史、寫歷史、歷史。作為史官，我一定會以史記為鑒，其文直，其事核，不虛美，不隱惡，故謂之實錄。

我唔驚坐監，更唔怕死，但係我怕你哋唔再行出嚟，我怕你哋開始嗌「共产党万岁」。

香港人記住，而家嘅香港將會係歷史上最黑暗嘅一刻但係我相信只要我哋香港人堅持落去我哋一定有辦法可以見到黎明出現嘅嗰一刻。

最後想同大家講一句魯迅嘅說話：不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡。

香港國民，寧鳴而死，不默而生，生而何歡,死而何懼，光復香港，時代革命，香港獨立，民族自決。

聽日維園見

維園見

史官風骨

唔係東角咩?

係時候到我地守護番正義女神

唔係 喺嗰度

推

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

push

支持手足

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

Pish

Pushh